其實食店分黃藍呢個概念真係好戇鳩

好多食店啦佢老闆無論係後生創業又好
中年創業守業也好
佢哋眼中除咗錢之外都冇其他嘅價值觀

並唔係我一竹篙打沉一船人
而係做生意嘅人
喺資本主義社會
佢哋根本只係得一個目標就係 profit maximization

去到最後所有嘅黃店
佢哋嘅任何marketing strategy
最後根本就係為咗賺錢
當然如果佢哋賺錢背後係利用本土嘅人才或者係喺採購方面用外國貨的話
呢個我都覺得可以接受
但係我眼中所見啦認識好多朋友佢哋做食啲好多嘅原材料食材都係用大陸嘅資源
機器 飲筒包裝等等 十個有十一個都係淘寶或者搵內地廠商嘅
最慘係有啲覺得喺亞馬遜美國買返嚟打開睇到都係made in China
我覺得咁樣根本就同食人血饅頭冇分別

當然 我預咗你哋會話係分化撚啦

所以我今日開始我都係繼續只會幫襯黃店
因為我要繼續做一隻港豬
我只要覺得自己食咗黃店我心安理得就得㗎啦

食店老闆好多都撚化香港人
話香港人真係好容易呃
香港人真係好白痴香港人真係好弱智
香港人真係好鍾意自欺欺人

今日開始我都係繼續只會幫襯黃店
因為我要繼續做一隻港豬
我只要覺得自己食咗黃店我心安理得就得㗎啦

係呀on9 呀，咁你咪去藍店囉5 毛狗

你就5毛 老闆

我講左 只會去黃店

弱智五毛自已推啦

佢地有協助我方宣傳做樁腳咪得
前線都有好多人係抱住唔同動機出去

唔使揣測人動機，佢地一方面靠痴黃圈助長生意、一方面鞏固我方民意同提供地區樁腳，各取所需咪得

分化撚直接番支那啦

你鐘意啦傻鳩

你點揀唔關我事，我係鍾意黃色人情味

請不推文回覆
比負評
之後再ban左樓主

唔想睇樓豬9up 嬲左先

黃店strong

咁多老闆

我會繼續幫襯自己信任嘅黃店

你繼續自己推post啦

on9

去美心啦，買多兩個撐警麵包，特別好味。

有咩方法信任

利甲 我信唔信都只會去黃店

拉

你仲撚戇鳩

咁你up 乜春廢話呀媽咪麵